粉嶺班藍屍燒暉明村，改變香港乃至全球疫情格局

原本暉明村有千個單位，基本上可以大量收納內地病人。由於近和合石火葬場，萬一村內出現大型死亡病例，亦可即時送上山火化。當然，大量病人出現社區，免不了會有社區爆發風險。

若果不是粉嶺藍屍狼死，粉嶺人根本阻止唔到政府收治大量病人，到時成個粉嶺會好大鑊。

呢件事，睇番轉頭，應該係香港史上一個轉捩點。

食左早餐未？

美孚琴晚好似錯左方向
沉迷屌狗冇用

粉嶺果次示範唔磨散水

冇得比

監絲大叔係六七跟工賊會一齊玩菠蘿時，黑警重係飲緊老母奶

咩飲緊奶？黑警游緊水咋

777仲話選址經過周詳嘅考慮
因為有人燒村被迫放棄

佢其實冇錯，暉明村上和合石火葬場超近。睇呢幾日武漢火葬場7乘24開就知咩事。

問題係未封關，就已經諗定呢著。

所以藍屍忍唔住。

其實政府收哂D大陸人去新屋LANG, 都有幫大陸分流既效果格,
只進不出咋嘛

我呢家就係想香港攬炒

火魔完狗都唔屌散水

真，我以為粉嶺相對其他區無咩實戰經驗會大敗，點知做得幾好

根本洗撚同佢傾。
一把火燒左佢仲實際。

都燒到爛鳩哂。想用都用唔到

罷工救港
一齊罷
冇口罩唔好返工

證明
燒村=做實事, 沉迷屌狗=壞大事,

仲要死位 一屌狗肯定拉晒
好清晰 有火達到目的就散